<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Qwotable</string>
    <string name="language_title">Langue</string>
    <string name="update_title">Updater</string>
    <string name="telegram_button">Telegram</string>
    <string name="information_card">Information</string>
    <string name="cant_check_for_updates">Impossible de vérifier les mises à jour</string>
    <string name="no_update_available">Aucune mise à jour disponible</string>
    <string name="update_button">Mettre à jour</string>
    <string name="bug_report_title">Rapport de bug</string>
    <string name="bug_report_message">Si tu as trouvé un bug, je suis vraiment désolé. Je ferai de mon mieux pour améliorer cette application. En attendant, tu peux décider comment me joindre pour signaler le bug que tu as trouvé. Veux-tu utiliser Telegram ou Email?</string>
    <string name="email_button">Email</string>
    <string name="bug_report_mail_subject">Un bug a été trouvé🐛</string>
    <string name="bug_report_mail_message">Salut Luca, il y a un bug dans ton application. Laisse-moi l\'écrire rapidement.</string>
    <string name="feature_suggestion_title">Suggestion de fonctionnalités</string>
    <string name="feature_suggestion_message">Tu as une suggestion? Bien sûr, envoie-le-moi.</string>
    <string name="feature_suggestion_mail_subject">J\'ai une suggestion!</string>
    <string name="feature_suggestion_mail_message">J\'ai une idée très bien. Écoute:</string>
    <string name="share_sharetext_message">Regarde, j\'ai trouvé une application avec des citations et des sagesses. Télécharge-le ici: https://github.com/Lijukay/Qwotable</string>
    <string name="feedback_title">Feedback</string>
    <string name="feedback_message">As-tu des commentaires pour ma demande? Tu peux facilement m\'écrire ton opinion en choisissant Telegram ou Email. N\'écrire pas simplement « J\'aime (pas) ton application ». Soi créatif. Dis-moi ce que tu (n\') aimes (pas).</string>
    <string name="feedback_email_subject">Feedback pour ton application</string>
    <string name="feedback_email_message">Salut, écoute la mélodie de mon commentaire:</string>
    <string name="app_permission_title">Autorisations de l\' application</string>
    <string name="app_permission_message">Cette application utilise certaines autorisations. Cette page t\'expliqueras pourquoi mon application a besoin de ces autorisations.  Stockage en lecture et écriture : Qwotable doit pouvoir lire et écrire sur le stockage afin d\'enregistrer et d\'installer les mises à jour des applications sur l\'appareil. Aucune donnée n\'est stockée.  Accès Internet complet : Cette autorisation permet à mon application d\'obtenir les citations de mon fichier sur Internet. Aucune donnée n\'est recueillie auprès de moi.  Installer des packages inconnus : Cette autorisation permet à mon application d\'installer la mise à jour.</string>
    <string name="privacy_policy_title">Politique de confidentialité</string>
    <string name="privacy_policy_message">Qwotable est une application Android gratuite, faite par moi, Luca. Qwotable ne collecte aucune donnée et ne le fera jamais. Chaque interaction avec moi est sélectionnable. J\'offre la possibilité de m\'envoyer des mails, qui incluent des bugs, des fonctionnalités et/ou des commentaires. Lorsque la conversation avec l\'utilisateur est terminée, je supprimerai les coordonnées et la conversation en raison de la sécurité des données.  Je peux modifier la politique de confidentialité. Tout changement prend effet immédiatement. Une information sur la modification de la politique de confidentialité se trouve dans le journal des modifications  En vigueur le 11 décembre 2022</string>
    <string name="license_title">Licences</string>
    <string name="license_message">Pour ma demande, j\'ai utilisé des choses qui ne sont pas à moi: Lottie Animations. Cependant, comme les fichiers sont tous signés avec la licence Lottie Simple, j\'ai la chance de ne pas mentionner le créateur.</string>
    <string name="wiki_title">Wiki</string>
    <string name="wiki_message">"Hey, cool que tu est ici. Qwotable a un site wiki. Jete un coup d'oeil. "</string>
    <string name="wiki_button">Au site wiki</string>
    <string name="permission_required_title">Autorisation requise</string>
    <string name="permission_required_message">Afin de mettre à jour cette application, cette application a besoin de l\'autorisation de lire et écrire le stockage</string>
    <string name="grant_permission_button">Accordez la permission.</string>
    <string name="cancel_button">Annuler</string>
    <string name="language_message_temp">Pas encore disponible. Attendre une mise à jour pour utiliser cette fonctionnalité</string>
    <string name="update_available">Mise à jour disponible</string>
    <string name="update_available_message">Une version plus récente de cette application est disponible. Allez dans les paramètres, cliquez sur Updater et installez la dernière mise à jour pour obtenir les dernières corrections de bugs et fonctionnalités.</string>
    <string name="quote_definition_title">Définition citation</string>
    <string name="quotes_definition_message">Les citations sont des extraits de livres, de jeux et de films ainsi que de chansons ou de discours publics. Habituellement, l\'auteur et le nom du livre/film/chanson/jeu sont mentionnés dans le générique. Dans cette application, il ressemble à ceci:</string>
    <string name="quote_example_explanation">Ici tu peux voir la citation, l\'auteur et (dans ce cas) le film où la citation se trouve.</string>
    <string name="wisdom_definition">Définition sagesse</string>
    <string name="wisdom_definition_message">Dans cette application, les sagesses sont des histoires / contes qui t\'enseigne quelque chose. Il n\'est pas toujours clair, ce que la sagesse t\'enseigne. Habituellement, l\'auteur, ainsi que le livre/jeu/film sont mentionnés dans le générique. Dans cette application, il ressemble à ceci:</string>
    <string name="wisdom_example_explanation">Ici tu peux voir la citation, l\'auteur et (dans ce cas) le jeu où se trouve la sagesse</string>
    <string name="qwrequest_email_subject">Écoute ce Qwotable</string>
    <string name="qwrequest_email_message">Salut, ce Qwotable n\'est pas dans l\'application:</string>
    <string name="qwrequest_title">Demande de Qwotable</string>
    <string name="qwrequest_message">Tu as trouvé un Qwotable qui n\'est pas dans l\'application maintenant? Tu peux me l\'envoyer.</string>
    <string name="german">Allemand</string>
    <string name="english">Anglais</string>
    <string name="french">Français</string>
    <string name="lande">Langue actuelle : français</string>
    <string name="refresh_message">Mettre à jour, s\'il te plaît attendre…</string>
    <string name="update_available_message_beta">Une beta-version plus récente de cette application est disponible. Va dans les paramètres, cliquez sur Updater et installe la dernière mise à jour pour obtenir les dernières corrections de bugs et fonctionnalités pour essayer.</string>
    <string name="update_summary">Regarde pour les mise à jours plus récente</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="quotes">Citation</string>
    <string name="information">Information</string>
    <string name="welcome_title">Bienvenue...</string>
    <string name="thats_it_title">C\'est tout!</string>
    <string name="information_title">Information</string>
    <string name="no_ads_title">Ne pas des advertisements</string>
</resources>