<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Qwotable</string>
    <string name="welcome_title">Willkommen…</string>
    <string name="welcome_message">… zu Qwotable. Im Folgenden werden dir Features dieser App vorgestellt.</string>
    <string name="no_ads_title">Keine Werbung</string>
    <string name="no_ads_message">Qwotable ist eine werbefreie App, gemacht um zu relaxen und sich auf Qwotables Content zu fokussieren!</string>
    <string name="relax_title">Für dich gemacht, um zu entspannen</string>
    <string name="relax_message">Qwotables content sind Zitate und Weisheiten. Es wurde erstellt, damit du dich entspannen kannst und dein Gehirn mit tiefgründigen Sätzen füllen kannst.</string>
    <string name="many_qwotables_title">Viele Qwotables</string>
    <string name="many_qwotables_message">Qwotable hat viele Zitate und Weisheiten, welche mit der Zeit aktualisiert und ergänzt werden. Du wirst es daran merken, dass je neuer die Qwotable sind, desto weiter oben in der Liste befinden sie sich!</string>
    <string name="author_pages_title">Autorenseiten</string>
    <string name="author_pages_message">Neben Zitaten und Weisheiten hat Qwotable eine Seite, basierend auf dem Autor. Dafür musst du nur auf den Autorennamen klicken. Dasselbe funktioniert auch für den Fundort für dieses Qwotable.</string>
    <string name="information_title">Information</string>
    <string name="information_message">Bekomme die neuesten Informationen für Qwotable in der Informationen-Seite. Um dorthin zu gelangen musst du nur in der Home-Seite nach ganz unten scrollen und auf Informationen tippen.</string>
    <string name="thats_it_title">Das war\'s!</string>
    <string name="thats_it_message">Viel Spaß beim Verwenden von Qwotable!</string>
    <string name="slide_button_message">Einfach auf den Button klicken oder nach links swipen um fortzufahren</string>
    <string name="slide_button_end">Tippe auf den Startbutton unten, um Qwotable zu benutzen</string>
    <string name="next_button">Nächstes</string>
    <string name="start_button">Start</string>
    <string name="previous_button">Zurück</string>
    <string name="toast_message_information">Informationen werden geladen, bitte warten…</string>
    <string name="no_internet_message_information">Um Informationen zu sehen, verbinde dich bitte mit dem Internet</string>
    <string name="error_while_parsing_message_information">Es gab einen Fehler beim Erhalten der aktuellen Informationen. Ich werde mein Bestes geben, um alles so schnell wie möglich wieder zum Funktionieren zu bringen.</string>
    <string name="toast_message_person">Laden der Qwotable, bitte warten…</string>
    <string name="error_while_parsing_message_person">Es gab einen Fehler beim Erhalten der Qwotable. Wenn es weiterhin passiert, schaue in die Informationen. Wenn es nicht bereits einen Eintrag gibt, fühl dich frei, eine Fehlermeldung zu schreiben.</string>
    <string name="no_internet_error_message_person">Verbinde dich mit dem Internet um Qwotable zu sehen</string>
    <string name="error_while_parsing_toast_message_person">Es ist zurzeit nicht möglich, Qwotable zu erhalten</string>
    <string name="qwotable_copied_toast_message_person">Qwotable wurde in die Zwischenablage kopiert</string>
    <string name="toast_message_settings">Laden der Informationen, bitte warten…</string>
    <string name="neutral_button_text_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="positive_button_text_set">Setzen</string>
    <string name="beta_switch_preference_summary_positive">Du möchtest Beta-Updates erhalten</string>
    <string name="beta_switch_preference_summary_negative">Du möchtest keine Beta-Updates erhalten</string>
    <string name="qwotable_request_dialog_title">Qwotable vorschlagen</string>
    <string name="qwotable_request_dialog_message">Wenn du glaubst, dass ein Zitat oder eine Weisheit nicht in der App ist, kannst du es vorschlagen.</string>
    <string name="language_preference_summary_language_supported">Aktuelle Sprache: Deutsch</string>
    <string name="no_update_toast_message">Es gibt zurzeit kein Update</string>
    <string name="updater_dialog_title">Updater</string>
    <string name="updater_positive_button">Jetzt aktualisieren</string>
    <string name="updater_negative_button">Später</string>
    <string name="report_a_bug_dialog_title">Fehler melden</string>
    <string name="report_a_bug_dialog_message">Es tut mir leid, dass du einen Fehler gefunden hast. Bitte schicke mir Screenshots (optional, funktioniert nur in GitHub) und Schritt-für-Schritt, wie ich den Fehler sehen kann (benötigt).</string>
    <string name="request_a_feature_dialog_title">Featurevorschlag</string>
    <string name="request_a_feature_dialog_message">Wenn du ein Feature gefunden, das ein Must-Have für diese App ist, fühl dich frei, es vorzuschlagen. Wer weiß, vielleicht füge ich es ja ein ;)</string>
    <string name="share_message">Schau mal! Ich habe eine Android App gefunden, die Zitate und Weisheiten enthält</string>
    <string name="feedback_dialog_title">Feedback</string>
    <string name="feedback_dialog_message">Du möchtest Feedback zu meiner App geben? Klar doch.</string>
    <string name="permission_dialog_title">Berechtigungen für Qwotable</string>
    <string name="permission_dialog_message">Qwotable benötigt folgende Berechtigungen:\n\nAuf alle Netzwerke zugreifen:\nDa Qwotable seine Daten aus dem Internet bekommt, it es notwendig, dass Qwotable checken kann, ob eine Verbindung mit dem Internet vorhanden ist.\n\nInstallieren unbekannter Apps:\nDies wird benötigt, damit Qwotable das Update installieren kann.</string>
    <string name="privacy_dialog_title">Deine Privatsphäre</string>
    <string name="privacy_dialog_message">Qwotable ist eine kostenfreie Android App, erstellt von mir, Luca.\nQwotable sammelt keinerlei Daten und wird es auch niemals tun.\nJede Interaktion mit mir ist frei wählbar.\n\nIch habe die Berechtigung, die Datenschutzrichtlinien jederzeit zu ändern.\nJede Änderung ist sofort wirksam.\nEine Information zur Änderung befindet sich dann im Changelog.\n\nGültig seit dem 29. Januar 2023</string>
    <string name="licenses_dialog_title">Lizenzen</string>
    <string name="licenses_dialog_message">Wie andere Apps benutzt auch Qwotable Content, welches nicht meins it. Im Folgenden wird dir dieser Dialog von dem Content erzählen:\n\nLottie Animationen: Lottie Animationen sind die beweglichen Bilder, denen du im Präsentations- oder Errorscreen begegnet bist. Die Lottie Animationen sind unter der Lottie Simple License lizenziert, was bedeutet, dass ich nicht notwendig die Autoren nennen muss. Auch wenn ich für ihre Arbeit dankbar bin, so bin ich leider nicht in der Lage, die Autoren zu nennen.\n\nRikka-Material: Mit Rikka-Material meine ich den Content der Einstellungsseite, wie beispielsweise den Schalter.</string>
    <string name="wiki_dialog_message">Qwotable hat seine eigene Wiki-seite, die dank GitBook kreiert wurde. Dort kannst du Extrainformationen zu Qwotable finden.</string>
    <string name="wiki_button">Zur Wiki</string>
    <string name="toast_message_home">Aktualisiere, bitte warten…</string>
    <string name="update_card_home_title">Eine neue  Version dieser App ist verfügbar. Gehe in die Einstellungen, tippe auf Updater und dann auf Jetzt aktualisieren oder klicke auf diese Karte hier.</string>
    <string name="update_card_home_beta_title">Eine neue Betaversion dieser App ist verfügbar. Gehe in die Einstellungen, tippe auf Updater und dann auf Jetzt aktualisieren oder klicke auf diese Karte hier.</string>
    <string name="toast_message_quotes">Zitate werden geladen, bitte warten</string>
    <string name="no_internet_error_message_quotes">Verbinde dich mit dem Internet, um Zitate zu sehen</string>
    <string name="wiki_preference_summary">Eine Wikiseite zur App</string>
    <string name="licenses_preference_summary">Welche Lizenzen?</string>
    <string name="licenses_preference_title">Lizenzen</string>
    <string name="privacy_preference_summary">Lies über die Wichtigkeit deiner Privatsphäre für mich.</string>
    <string name="privacy_preference_title">Deine Privatsphäre</string>
    <string name="permissions_preference_summary">Finde die App-Berechtigungen hier</string>
    <string name="permissions_preference_title">Berechtigungen der App</string>
    <string name="privacy_and_licenses_preference_category">Privatsphäre und Lizenzen</string>
    <string name="request_qwotable_preference_summary">Du hast ein Zitat oder eine Weisheit, die nicht in der App ist?</string>
    <string name="request_qwotable_preference_title">Qwotable Vorschlag</string>
    <string name="feedback_preference_summary">Was ist deine Meinung zu der App? Komm und erzähl sie mir!</string>
    <string name="feedback_preference_title">Feedback senden</string>
    <string name="share_the_app_preference_summary">Teile diese App mit den Freunden und ihren Freunden</string>
    <string name="share_the_app_preference_title">Teile diese App</string>
    <string name="suggest_a_feature_preference_summary">Du hast ein Vorschlag? Schick es mir!</string>
    <string name="suggest_a_feature_preference_title">Feature vorschlagen</string>
    <string name="report_a_bug_preference_summary">Du hast einen Bug gefunden? Schick ihn mir!</string>
    <string name="report_a_bug_preference_title">Fehler melden</string>
    <string name="app_support_preference_category">Hilf mir mit der App</string>
    <string name="changelog_preference_summary">Sieh dir vorherige Änderungen an</string>
    <string name="error_while_parsing_quotes">Es gab einen Fehler beim Erhalten der Zitate. Wenn es weiterhin passiert, schaue in die Informationen. Wenn es nicht bereits einen Eintrag gibt, fühl dich frei, eine Fehlermeldung zu schreiben.</string>
    <string name="error_while_parsing_toast_message_quotes">Es ist zurzeit nicht möglich, Zitate zu erhalten</string>
    <string name="quote_copied_toast_message">Das Zitat wurde in die Zwischenablage kopiert</string>
    <string name="toast_message_wisdom">Weisheiten werden geladen, bitte warten…</string>
    <string name="error_while_parsing_wisdom">Es gab einen Fehler beim Erhalten der Weisheiten. Wenn es weiterhin passiert, schaue in die Informationen. Wenn es nicht bereits einen Eintrag gibt, fühl dich frei, eine Fehlermeldung zu schreiben.</string>
    <string name="error_while_parsing_wisdom_toast_message">Weisheiten konnten nicht geladen werden</string>
    <string name="no_internet_error_message_wisdom">Verbinde dich mit dem Internet, um Weisheiten zu sehen</string>
    <string name="no_internet_error_title">Kein Internet!</string>
    <string name="error_while_parsing_title">Oh nein!</string>
    <string name="no_internet_toast_message">Bitte verbinde dich zuerst mit dem Internet</string>
    <string name="error_button_try_again">Erneut versuchen</string>
    <string name="copy_button">Kopieren</string>
    <string name="share_button">Teilen</string>
    <string name="update_card_update_available">Update verfügbar</string>
    <string name="quote_definition_title">Zitate Definition</string>
    <string name="quote_definition_message">Zitate sind Passagen aus Büchern, Spielen und Filmen, aber auch aus Liedern oder öffentlichen Reden. Normalerweise wird der Autor und der Fundort als Credit genannt. In dieser App sieht dass so aus, wie in dem Beispiel oben.</string>
    <string name="quote_definition_message_part_2">Hier kannst du sehen, dass das Zitat, der Autor und (in diesem Fall) der Film genannt wurden.</string>
    <string name="wisdom_definition_title">Weisheiten Definition</string>
    <string name="wisdom_definition_message">In dieser App sind Weisheiten Geschichten/Märchen, die dich über etwas lehren. Es ist nicht immer klar, worüber dich die Weisheit lehrt. Normalerweise wird der Autor und der Fundort als Credits genannt. In dieser App sieht das aus, wie im Beispiel oben.</string>
    <string name="wisdom_definition_message_part_2">Hier kannst du die Weisheit, den Autor und (in diesem Fall) den Film sehen.</string>
    <string name="information_card">Information</string>
    <string name="content_description_pages">Präsentation Beispielbild</string>
    <string name="quotes_item">Zitate</string>
    <string name="wisdom_item">Weisheiten</string>
    <string name="settings_item">Einstellungen</string>
    <string name="theme_and_language_preference_category">Sprache und Thema</string>
    <string name="language_preference_title">Sprache</string>
    <string name="colors_preference_title">Farben</string>
    <string name="app_news_preference_category">App Neuigkeiten</string>
    <string name="updater_preference_title">Updater</string>
    <string name="updater_preference_summary">Checke nach neueren Versionen dieser App</string>
    <string name="quote_example_quote">Pferd: \"Das Leben ist nicht einfach, aber du wirst geliebt.\"</string>
    <string name="quote_example_found_in">Der Junge, der Maulwurf, der Fuchs und das Pferd</string>
    <string name="wisdom_example_title">Über Hilfe</string>
    <string name="wisdom_example_wisdom">Junge: \"Was ist das tapferste, was du jemals gesagt hast?\"\nPferd: \"Hilfe. Wenn du Hilfe bittest, gibst du nicht auf. Du weigerst dich, aufzugeben.\"</string>
    <string name="wisdom_example_found_in">Der Junge, der Maulwurf, der Fuchs und das Pferd</string>
    <string name="color_preference_summary">Aktuelle Farbe:</string>
    <string name="color_red">Rot</string>
    <string name="color_dynamic">Dynamisch</string>
    <string name="color_pink">Pink</string>
    <string name="color_green">Grün</string>
</resources>